港華OR張祝珊

細佬升中學煩左好耐港華定張祝珊，請高人們指點

港華:
直升
有好多朋友仔 (comfort zone)

張祝珊:
男女校(阿媽安心啲)
入大學機會率高16% (但全港中學排名後啲)

thankssss

男祝山 我女友話當年佢個屆嘅佢個班 得2 3個無入大學
Ps 入唔到個2 3個都有廿分
港華唔知

Kc
利申 kc

高雷學到武術

申埋利先 佢第一屆

想讀書加溝女就港華
想讀書勁啲就張祝珊

2-3個？

想問埋會唔會好chur？chur好似唔係好啱我細佬

有時中學所認識既人同圈子會對一個人以後睇野既方法同角度影響好深
傳統名校所比到既學術知識同風氣未必係最好，但可以搵好既補習補救
但傳統名校所比到學生既自豪感同陪養到既性格係其他學校同環境真係好難做到

認真左 但我相信里個係每一個名校仔都會認同既野 傳統名校仔無論係邊個環境行出黎都係會相對唔同啲 你話串啲又好 自信啲又好 重之係唔同 因為同學既背景唔同 睇既野多好多

利申：港華仔

如果鍾意讀書就張祝珊，不過堅辛苦，人人都鍾意讀書

但港華 張祝珊都係名校？

我個人覺得張祝珊絕對稱得上名校

梗係後者啦屌

With all the respect 但張祝珊對我黎講只係一間讀書勁既中學
讀書勁既人唔代表佢係醒既人
係讀書勁既學校 Top Student會係讀書最叻個個
係傳統名校 Top Student會係一個好all rounded乜都叻又識代人接物既人

Wyhk d仔仔好高汁

達哥咪張祝姍，問下佢

唔好玩啦
讀書勁點會唔醒，最多唔等於全能jeh

利申 kc 毒到仆街

Agger
利申男友名校畢業，
個種brotherhood 同歸屬感 幾charm

唔洗找

邊個話讀書勁就係醒
Smart 同 成績好 係兩回事。

你覺得咩叫醒啊？

小聰明個d定點先

張祝珊d女高質

岩
醒未必讀書叻
但讀書叻一定有某程度「醒」

我睇法

你d英文做乜柒 好做作好撚核鳩突

要睇你細佬想男校定男女校
好大分別
利申:張祝珊grad

表達佢係名校仔掛

係2-3個 咁我諗其他班加埋 計埋啲非精英班 我諗都有7-8成嘅人入掛

港華for sure

講bonding同brotherhood講名氣都更勝一籌
同意樓上巴打講 傳統名校個氛圍係培養到好多all-rounded嘅醒目仔出黎（咁當然有例外）就算讀書唔係最top個班都係
不過如果你想你細佬好focus係讀書就張祝珊for sure academic方面佢都好無敵下

利申ex係港華 自己都識唔少港華仔 大多都好高質

唔知你咩背景 但如果你唔係個個level 你最大機會遇到醒既人只會係係中學 因為中學一畢業就真係已經分哂類

可能你重來都無見過一個醒既人佢諗野既方法做野既方法 所以同你講你之會當我吹水

選科佢地基本最小3科再加一科m1-m2
我女友講 如果你唔簡會畀人當異類
姐係中英數通 +4個選修 total8科 當然你可以唔讀咁多 但佢話一般都係8科左右

Kc 你話呢...
我只係想帶出，讀書叻既人我學校一定有某程度醒

呢點唔洗質疑，因為我身邊大把理科痴線佬

我只係希望幫大家明白我母校既野姐 好少留言 有時英文個神緒中文捉唔到

港華轉直資 梗係後者啦屌

而家唔揀m1 m2唔會俾人當異類
當然如果你想讀同有能力讀就可以揀喇

港華
名校既身分 名校帶比你既野 係其他學校好難做到
張祝珊係讀書勁但就係無果種氣勢 我覺得咋

華記好多舊生係海外

利申：Alumni

with all due respect, 學好d 英文先出黎教人。

KC.. 你係講Kings College? 英皇仔我接觸唔多 感覺比較草根同內向 就算有錢個堆都比較內向無咁aggressive

讀理科勁=/=醒
醒既人固然之轉數快 重要識deliver 諗到講唔到真心無用 廢事同你講又另一回事啦

依加唔會就好

咪住先,點解男女校阿媽反而會安心啲???

btw 張祝珊啦,達哥都讀過

With the greatest respect, 留名睇英文罵戰

唔該曬你啊

里句我多講少寫 我錯 多謝提點

Ok fine
Suen ..
訓先 聽日考dse bio

如果想佢大個無咁離地既話，後者啦

對港華轉直資後收既學生背景有d擔心

睇你點定義醒啦
我既smart 係能言善辯，有領導才能，charming，個樣醒目，等等

或者可以咁講... 當你讀緊大學個時就知，大學學霸未必會係smart 個堆... 我唔排除會有，但讀書叻GPA爆4唔代表佢係醒。

All rounded

咁都有得打飛機 連登仔扮女人讚自己？

港華 唔洗諗

咁你又唔好一句「比較草根」隊埋去 你投胎投得好少少啫
不過佢地內向啲就真既。不過DBS串過馬撚咁我又唔覺得係好事喎。
有自信同串柒柒係一線之差

妖，真係我男友
不過都唔係話打J/好威既，
只係覺得有呢種咁深既兄弟情都幾好咁解

梗係九華啦

達哥男女校+kongu
到依家30歲仲係毒撚

張記d師資麻麻，我地果陣都係自學/出去補習多過靠學校

想講all-round定well-rounded掛
其實位巴打講野都有佢嘅道理嘅 不過啲英文

我自己都打錯左

有心教既都走晒

發現好多傳統/地區名校師資都係麻麻

不過垃圾極張記都好過港華既

邊個走左？

港華 可能因為係傳統名校 入面好多學生都對學校好有歸屬感 而港華其他方面好似運動咁都好似更優勝

你女友讀咩科先？

一個就感化你等你自己有心機去讀 一個就逼9你係咁讀 你自己揀

揀港華啦，我覺得港華既話你細佬將來一定唔會後悔

港華咪一樣 又搞咩直資啲好老師又走得7788

張祝山讀書勁啲 個人認為校風純樸啲
但港華個名響啲 將來優勢大
有啲老細請人會睇你邊間學校出身
佢地好多時只係識傳統名校

in cheung chuk shan I trust

但ccsc d女高質d wor
想做毒撚先入港華

張祝珊 自膠

你個名

同問 好多年冇update過

你細佬係讀到書既 入邊間中學都讀到
兩間學術來計都唔差
你睇埋課外活動之類再考慮啦

c chung L lee
鄧太又去左

我估係講緊莫 李 鍾??
利申:grad左3年

以前都唔覺張記多女
入咗u之後先知張記係天堂

好傷感！

好似baby kingdom d post

Btw 張祝珊唔係開始差左d？

莫老師走左咩

L Lee走左

張祝珊校風純樸
一d都唔純樸囉..利申舊生

張祝珊有個 hehe阿sir 教中文

d人覺得姐

yes 出左黎先會發覺

走左無教喇

出左去私補好似係

係，女友一定要選ccsc人

咪玩啦巴打 傳統男校入面大把男仔手機contact成堆女 joint school都識唔少啦

退休定去左第二度？佢教得幾好，佢離開絕對係ccsc損失，不過佢大中華膠

咁呢d間間學校都差唔多
睇你個形象包裝得好唔好既姐
張記整體上算乖架啦(對外)

信你一成當年會考唔夠分果d咪去曬港華囉，和尚寺黎

感情台成日有人開post話讀男校好難識女

無記錯好似去左開補習社

會考年代
依家乜春都joint school一餐 大把港華仔join出面啲associations做exco subcom parti 玩運動音樂嘅更加唔使講 唔係冇毒撚嘅 但肯定唔係和尚寺咁誇張

有部份男校嘅男仔係好兩極化 一係比女圍 一係摺到暈

吹啦，港華有西event識女

利申：非港華，識好多港華仔，多數單身

港華校內冇event唔等於港華仔唔會join出面asso

利申：識唔少港華仔 一係有女 一係大把女性朋友 當然我都講左唔否認係有毒撚 間間學校都有架啦

wyhk
傳統名校

Dbs

港華真係輸在起跑線wor

多女呢點真係好慶幸自己係讀ccsc
讀書就算吧啦

張祝珊細到同劏房無撚分別
個籃球場細到得半條三分線

山區學校 將就下喇

足球隊都係今年先有
差撚過band3

咁皇仁大家點睇？

睇黎食唔少好野

咪又係雞

高質 巴打都幾雜食喎

讀港華啦

巴打我識你?

相認？ 唔好啦屌

港華

係呢度既張記人是咪全部dse？

我果屆好高質

又毒又柒 不過讀書會好撚勁
入到大學屌打同學

+1
仲讀緊唔會覺

幾幾年grad先

你係?

我同達哥差唔多年級喇

grad左喇

咁多位師兄師姐

i mean 有無ce/al 人

達哥好似大我兩級

me

有無聽過ccsc有秘道?

會唔會識得架
你09定10 alevel

入過

我一定識你 你都一定識我

有咩架

喺邊度

ce人

遲你一兩屆
有機會識架

樓梯?

睇係下你點定義密道啦

識啲野喎

10 ce?

點解咁講 我small potato啦

A班?

Sac後面？定校車隔離條濕鳩樓梯？

行過呀嘛
除左呢度我諗都冇咩稱得上係秘道

係得個條稱得上姐

唔講

我同條仔都係ccsc
條仔係我peer counselor黎

我肯定識你 你肯定識我

唔答 驚自爆

同手長鬼係高登傾過計

我知啦

就算唔係同年都好近

科大架嘛，記得

全級唔只一個人上連登呢

有無人記得杰叔

大把人上 張記D人性格唔上連登簡直係浪費曬

可能已經有老師mon住呢個po
當年有學生係某forum用ccsc學生名義講粗口，比人起底，r lam好似親自註冊acc上去捉人

讚緊CCSC
之前secret 1.0/2.0都係咁搞死左

聽過

某兩三個老師係連登會員添啦

某個老師上堂成日用高登terms添啦
（舊高登年代）

聽人講ict堂同去網吧無分別

港華好多教畜 同埋太free 冇一定自律唔好入

其實宜家都係

who？畢業太耐跟唔上

再補充 係all-round 唔係all rounded 一係你用well-rounded

CIT堂=去網吧涼冷氣

其實可能就係個個

前張記某女老師老公就係港華

瘋狂打cs無人理

sing sir

九華就名姐
港華 ？

aoe cs 是常識

香港學制下讀書叻真係未必醒，做過幾年補習，補習社有學生學野慢，唔醒，新野要教幾次，但都入左張祝珊，之後係張祝珊成績都係中遊，睇成績黎講絕對可以話佢讀書叻，但完全唔醒。個人意見，仲有好多其他例子
所以我覺得邊間都無所謂，各有優劣都係睇返個人發展

杰叔 好好人

佢做訓導得啖笑

初叔

個樣已經唔似

講真 要數十大最無資源嘅中學
張祝珊肯定頭五位
（至少我個年代係

笑L死我

All-rounded都有人用嘅，你可以google下

濛, 直覺話我知你同我同屆

毫無霸氣

果陣成日呻乜撚都冇
但其實到走果日真係唔捨得

唔捨得我?

直覺話我知你地兩個同我同屆

唔好咁啦 唔想相認

到依家都仲好掛著以前係張記ge生活

好苦悶喎

haircheck可唔可以捉返佢轉頭
話佢個髮型標奇立異

好多好笑野wor

我屌

有人試過鏟光頭俾人組捉標奇立異 笑到我

放學上水庫打波踼波 好懐念水庫

老老豆豆 真心對張記唔算大歸屬感
可能宜家DSE年代同以前CE年代唔同咗

sing sir好似都係張記畢業

地中海 標奇立異

水務署公告：上去配水庫踢波 小心浸親

我應該真係識你...

佢中學時期已經呢個髮型（好似係）

都幾肯定係同屆

09ce？

正常 學校又小活動 日日淨係翻學放學 可以有咩歸屬感

好想上返cng英文堂

猿E+個性格比當年好左小小啦...聽講

可能係對d老師同學有感情掛

個堆年份啦
你望猿facebook其實無咩分別

哦咁我知你邊屆了
load左一陣先記得呢個人

好得人驚

認同

猿咪就係鏟光頭果個...

黎黎去去咪又係果堆人
我記得係高登同你講過野

你同你條仔我都有印象

認同+1

會考之後去左伊斯蘭脫維善個個

同你唔同form唔識佢 但成日聽你地講

10ce?

果陣笑撚左好耐

cng今年都走左喇

唔同你係_會? 好少會知其他form既野架wo

上佢英文好開心

QC 環境正讀書正 校風自由 名校社交生活更唔洗講
利申qc仔

我知好多form嘅野wo個時

都啱嘅

你係咪就係打啤牌果個

搭單問埋東區小學全級頭3
in左張祝珊有second in
統一派位有無機入到？
唔熟東區學校 個細路驚好多人揀張祝珊自己無機想擺婦女會第一

果陣有人帶遙控返去鳩開電視

應該入到

自爆野唔想再答
不過我好似冇上佢堂玩

我見到有D話讀名校個人smart d真係笑左
我唔否認我身邊有幾個喇沙拔萃嘅名校仔真係有陣味就出黎真係好得體好玩得同邊個都吹到水好識做人
但更多既就係以為自己係名校仔會smart D懶係做leader懶係串串貢懶係睇唔起人咁囉
實際呢就係柒頭一個
由其上面果D講晒英文但錯晒又話人草根就係經典例子
回返樓主問題
我會覺得直升更好
因為其實好多時你要個靚仔轉校佢係未必適應到
佢有可能會面對比人排等一堆問題
所以你話學校實力唔係爭一截既時侯我覺得唔須要冒咁嘅險
唔係轉完無朋友/讀得唔開心仲衰

個撚個都係毒撚黎
傳統名校最柒果間

利申：qc

個時有個已退休英文女老師上堂
佢上網都唔係好識 但係課程要佢上youtube 播片 （個時youtube發展無幾多年）
佢就問我地點上網 同youtube點去

最後入到個網站嚇到走出去班房

一定係港華
利伸：九華

咪c ng, 我地同班

所有男校裏面港華都叫最撚弱智既一間
個個自信多到爆澎

好憎依間濕鳩學校

睇黎我要收聲了

The treasure of knowledge we gain😏

個陣時上ICT堂日日打CS都唔理

So we’re here proud to sing,
We’re from cheung chuk shan college

我同幾個cd rom 同班fd 已經係wtsapp grp 起勢估緊你係邊個

在你遙遠的附近

We vow to strive for the bestssssssssss~ !

佢就係讀緊你個名個間小學
好醒目叻仔但佢學校老師話張祝珊好大競爭婦女會隱陣啲好

永遠唱唔到

經驗所得 特別係jupas個時
老師講嘅嘢永遠唔係幾準

係咪呢排成日直播LOL果個

好似依家多咗舊生返去教書

我果屆某同學好似返左去教PE

永遠都拉長個S音

有無咁多校友

你又係邊屆

我都嚇親

有無人講下而家個校長有啲咩問題
其實我覺得佢份人教書幾好又nice

Secret 2.0屌到佢上天咁唔知咩事

做咩邊左相認post

sor係騎劫左

幾時冧樓
個天台穿未?

祝枝山啲女唔錯wo

介紹你 sjc
一定食到女之餘d人都普遍醒目底

張祝姍

吓我剷短頭髮直行直過喎

我當年自行冇報過張記
靠攪珠入

堅？
係佢你就明我點解單字一個

初初入去分唔到前任校長同sing sir

年年話冧都唔冧

唔知年年一大堆入唔到U既名校仔有咩感受呢

成

當年大學先聽朋友講張祝珊每年都有人去到美國讀Ivy league 大學

佢個fd當年就係
張祝珊 》李寶椿》MIT

張祝珊
grad 左幾年 見兒家師弟師妹多左好Q多資源，由其係運動方面，見張祝珊多左好多學界獎，聽聞男田徑升左上D2,雖然港華D1勁好多，但如果想比較邊間學生all-rounded啲，我會覺得2間差唔多，但學成業績方面張祝珊應該好D，港華嘅話我諗多D joint school 活動。

利申：張祝珊grad，讀書時識幾個港華嘅朋友，好唔鐘意佢地為人作風（待人接物＆感情上，唔評論咁多），從此對港華有偏見，以上講嘅野可能有bias但盡量持平

未聽過一齊完

Grad當日唱到好撚大聲 唱到眼濕濕

估唔到咁多

男校
男女校

絕對影響成長

All in 張祝珊

The Jer Jer of knowledge we gain

男校vs男女校
校服港華贏晒
交通兩間都幾方面
不過想練腳可以行山既
讀書都係睇自己
如果你細佬係靚仔，係張祝珊會有優越感。如果係柒頭，張祝珊大把。

Are u serious?
有既 可能100個入面先有1個係正常樣
唔好諗住啦啦隊果d靚 全部都係靠關係先做到
真正靚既幾乎冇咁滯
利申：grad

個人認為間學校d人好功利 （連老師都係）
有心教書冇乜幾個
個個幾乎為份糧hea教
問多幾句好似嫌你麻煩咁
D同學有d無可否認係讀得書叻但幾乎都係高分低能
另外間學校既bullying問題好嚴重
好人好者都會冇啦啦俾人杯
如果樓主細佬唔怕同班on9相處/俾人杯就入啦

啲老師對我好好喎
冇被人杯過
功利就算數啦 香港地
有個社工好濕鳩就真

咪玩啦 男女校唔化表易出到pool
而且呢間學校又少搞joint school果d 有都係同劣質學校joint
相反 港華可以同多幾間傳統名校joint
掛住港華仔個朵 d女都自動出晒水啦
張祝珊啦喎 D女：邊間黎？

千祈唔好入男校呀屌
利申7年男校

師姐好唔妥咁喎
Dse定CE/AL?

男校生會唔會唔識同女仔溝通

條友一定係死毒撚憤青
連張祝珊有joint過名校都唔知
有返咁上下見識都知top band 1 中黎講張祝珊啲女真係唔差

相比起附近一間好撚出名嘅女校扒房
張記啲女算係咁

小白菜果間

估唔到咁多師弟妹

其實張記好好 起碼係張記讀書 人品都有咁上下保證

btw 濛都係張記 估唔到wo
同埋剪光頭果個係好鐘意捉棋玩大富翁 化左灰都認得

9000蚊 笑死我

好少人知9000蚊 我應該識你

btw畢業果陣買左包維他奶請張公像飲

維他奶正野

略有聽聞, 好似係_會d人先知9000蚊係咩一回事

Grad左仍然好自豪自己係張記仔女
老師同同學既關係應該係我最大既得著
到宜家仲有聯絡 會出尼食飯 一齊去旅行
我見好多師兄姐早我五六年grad既 仲周不時post啲reu相
我覺得張記既人係真心純啲
（當然一定有例外）
但大部分人都正正常常既
同埋見尼幾年張記都多左好多課外活動
有好多遊學團 又有鬼仔尼exchange
運動上又好多都係學界升到grade
學業上 張記grad既廢極有限

利申：非打手 張記grad個人感受

我同你係咪唔同學校
啲女我覺得唔係特別靚，但係平均質素都算係幾高
同埋個個老師都好肯答問題，幾乎無一個係為份糧hea教喎
仲有最少我地form無乜bullying

覺得傳統名校果一種自信 其他學校培養唔到
唔知具體佢地幾有brotherhood
但一般地區名校啲人真係會比較貼地，識真心朋友都會易啲

女呢樣就唔討論
老師個個為份糧hea教呢個真係數唔出邊幾個老師會係咁
大部分老師都好有心去教

係 大部分老師都有心
係重點

其實某理科老師教學真係幾頹 但問佢野佢都好歡迎 問左成個recess都試過
另一個理科老師 雖然準時收工放工 又怕處理學生啲麻煩野 但教學質素高都好願意問學生問題
不過的確有一部分係教得差又唔知想點

佢教學質素同效率真係一流 成日扮你問問題覺得你麻煩
但其實次次都好肯答你野

基本上我遇過咁多個老師 都好肯用自己時間去幫你

港華喇 多connection好多 係澳洲讀書 發現有超多港華 所謂地區名校完全唔夠做
再講你睇下立法會唔同光譜都有華仁仔
唔會死錯人架喇

港華係好
但得罪講句
用澳洲做例子就

梗係張祝珊啦 咁都要問

佢應該白撞

開名得唔得
grad左太多年唔記得曬
我覺得成日比你地果屆d人鬧既cm chan其實好好人

曾佬 阿仙奴一輸波第二日就會心情差

CM chan 又真係幾好人嘅 廢廢地姐

曾佬好正

傳說佢撐咁耐阿仙奴就衰咁耐

有無人記得陳東南 呢個人存在感好低，唔知佢仲係唔係度做

仲喺度
佢講野啲語調好正

佢份人ok

佢同佢老婆相反嘅

佢好好人 係成日係咁問OK
我係咁認佢OK 之後平時分滿分

仲使諗一定係港華，張祝珊只係讀書勁，但係港華或者其他名校經歷嘅嘢張祝珊根本冇得比，同埋入大學都係睇自己有冇讀書嘅覺悟，即使asso 入返大學亦無不可

利申：兩間嘅人都識啲，佢哋普遍都認同揀港華

[爆料]當年CM Chan收PSP果個call警察後來被踢出校既同學成為左禿伯, E+收山有女朋友又research degree, 好葡萄

禿伯係咩

有冇師兄師姐講下某chem阿sir嘅花名點嚟
唔係阿記球迷嗰個

豬頭林 曾佬改架嘛
咩係教員室有個豬頭公仔 曾佬望到就話豬頭林似佢
（好似係

個花名係球迷幫佢改

好似係某一年校慶

我聽個版本係
有家長打電話嚟
阿記球迷聽到話搵朱sir
口快快講咗句
「朱sir? 教中文定教chem嗰個？」

到底有幾多個version

好似係 呢個版本我都聽過

咪就係你囉
利申： 真人識你

This is real

高登某會員

之前開post爆早洩大鑊嗰個？

果個好似唔係, 我認知禿伯同早洩係冇關係, 對返年份, 林早洩唔通請十幾歲靚仔做admin咩...

啲人打到爆哂粗阿sir照樣係度講書

10年係高登自貼裸照果個啊
本來我都唔知佢張記人
係一個阿sir同我講

夏天最鍾意上電腦堂 冷氣夠凍

張記阿sir都知?

btw 課室啲冷氣要25度以上先開得

傳說有阿sir係起底組嘅人

有一排全校開冷氣會跳大掣

ws lam🤔

經歷過 果陣真係屌出聲

好似係踢走禿伯前後一兩年先黎既新老師?
佢係起底組?

呢位老師幾好人 比左好多回憶我
當年放榜我即刻閃左，佢特登打我手機揾我問我點，好有心（其實我係約左朋友出去玩）

時間好似幾吻合

成日架啦

上面仲有條友話梗係張祝珊
有得揀一定係傳統名校，有咩懸念

呢個時候一定要落medical room嘆冷氣

miss yung仲係唔係讀度教pe

佢教我form2 math

張祝珊

我都係講事實姐 唔洗咁激動護航喎
我講緊係joint傳統名校 張祝珊joint黎joint去最多咪又係地區名校 咁借問聲有冇joint過db/dg/lsc?

張祝珊出禿伯同達哥wor, 邊個話唔玩得

有
DB LSC啲人覺得CCSC唔會差過佢地

出親都係玩得嘅人

有樣野要講嘅係
如果樓主細佬想玩下射箭嘅就要去張祝珊
聽講而家學校射箭隊認真幾好

讀緊大學就會知就算大家係同學，名校圈子始終係有啲同地區學校冇嘅共同話題
傳統名男校唔少都好自由甚至可以走堂做自己野，地區學校？

好多師兄師姐

答返樓主，不如問下你細佬心水男校定男女校先，如果佢冇preference，就睇下佢想專心讀書定係想發展埋運動音樂。

(tbh張祝珊既課外活動表現都進步緊，同埋external associations 例如uyl方面張祝珊都頗活躍架，當然運動方面就唔夠港華抽 )

首先要assume個男仔係港華大家熟悉個種人
如果唔係 佢係學校慘L過讀band3

當然，名校提供全人發展嘅環境比你自由發揮做領袖生whatever，但唔代表學生都一定能獨當一面
但唔識運用嘅就只會浪費光陰而變得碌碌無為一事無成，甚至以中學之名打飛機，成為唔少人眼中嘅戇尻仔懷緬中學以名校生打飛機的青蔥歲月
所以無自律性就揀地區學校好啲

宜家有得玩射箭咁好
我都係射箭隊架，不過大學

校慶果陣見到達哥

45周年？

好似係早幾年成立
女子組好似勁過男子姐

佢黎得十分鐘
雖然搞啲gag係人都知 不過娛樂性係果晚應該係最高

張祝珊成績是咪開始收皮

Fuck You 啦 You 做乜串鳩 him ?

好多舊生都係娛樂圈

其實張祝珊都可以走堂
in medical room we trust

禿伯果陣一俾人爆名就知係佢 果陣都嚇親

我有frd「常備」家長信成日一遲到就直接走半日

基本上2日返一次
因為第三日要醫生紙

其實臨考公開試都大把人走堂
d老師都隻眼開隻眼閉

都明架啦 有次我係訓到唔知醒趕返去
佢都話無乜嘢

佢老婆都教得好好

數教得差嘅老師 真係一隻手數曬

叫人扮數字果個

邊個 高form定低form

話用cal機會令人墮落嗰個？
佢數其實ok喎

pun佬囉 ~
on9架佢 , 比人投訴過

宜家先見到呢個post是咪太遲 !!

其實係得張床

冇話遲唔遲嘅
唱返句校歌嚟聽下先

beeeeeeeeeeeeeeeeeeststststststtttt

旨在走咗去姐

返左咁多年都未訓過果張床 是否遺憾

pun佬介紹過學生睇school days, 話佢同佢個女係屋企都睇wo

我想知個fake張記到底受左咩刺激先變成咁

其實pun佬又好難講教得好唔好, 因為上佢堂基本上只係操數, 而事實要數學好的確只能靠操數... 聽講佢9x年代教AL已經係唔上堂直接比數你操

聽講係中央圖書館成日流連果個?

聽聞佢專程去日本買figure結果激嬲老婆
上堂有人講one piece佢扮晒野話唔識呢啲野唔知邊個係路飛

傳說佢報過張記但入唔到
細曾好似試過走埋去直接屌佢

grad左先有呢單野，無見過真人

笑左

好蘿莉從小培養, 孫中山都係咁培養宋慶齡

張祝珊好似特別多宅宅

一睇就知你先係毒撚啦 咁既大話都吹得出
仲有你又唔係「果啲人」又可以幫人地訂立場嫁喎
真係自我中心到一個點 睇你個款都係平時摺埋一二邊 淨係識係網度叫春既鍵盤戰士啦
唔怪得ricko單野真係多得你呢type咁盲粉唔少
只俾人讚唔俾人踩 你真係俾呢間學校塗毒唔少
That's why張記冇secret

你果form多人睇動漫 ~

WS Lam ?

好似係gundam shit d之後先開始多萌向蘿莉向作品, 所以以前唔多~

周sir 堂

點解呢度d人一提起上高登就諗到wslam😂
（雖然我都係）

我記得周sir好好人

咁講啦
大家出到嚟都係客客氣氣
你畀面我我畀面你
起碼我識嘅DB DG LSC都客客氣氣咁
唔會話一嚟就睇低你
背後點講就冇得理啦

周sir比我份cit project幾乎滿分架, 雖然e+睇返當年個作品覺得自己好on9

隔離女校表示覺得講自信嘅話華仁仔同st jo相比差好遠 但唔係唔好呀下我覺得華仁仔friendly好多

係咪張記隔離個女校?
我聽到個傳聞係有一年嫌皇仁仔太on9從此以後就冇同佢搞過聯校ball, 係咪真

我冇講過佢地會睇低你
我一直講緊既係對外joint既學校類別
但事實上張祝珊真係冇點同傳統名校joint過
但係盲粉一直係度自欺欺人都冇辦法

由我中三扮到大三都好似仲見到佢

華仁隔離女校

2014 dse?

做達哥學弟 張祝珊

有次見到佢同佢老母一齊~~
其實佢係唔係有精神病??

佢真係好似你個名
好似唔洗做咁日日行黎行去

係咪老婆教bafs果個
上佢數學堂真係好頂癮
成日潤鳩你串鳩你
但又教得好又唔會偏私

我地成日笑佢同佢老婆點傾偈
一個講野慢到乜
一個講野快過急口令
個女好得意

港華可能變直資
學費好貴

準時放學開車走人 有好多次佢老婆遲左落去
追住車尾燈都唔等埋佢

入DBS 啦

老納忠實擁躉？

好多華仁師弟

我親眼見過

仆街

見過

Szeto bb:(

我見過嗰次佢老婆大緊肚拎住一袋兩袋

仲有傳說中的ws lam女朋友
（依家嘅老婆）

有幾傳說中😂

個個話好靚 話檯頭有佢女朋友個樣
真係有人扮問問題去為左望下張相

以前張祝珊無咩資源
岩岩入去果時禮堂連冷氣都無
但覺得普遍d同學係純樸d
宜家多返咁多資源
真係好葡萄
so far教過我既老師都好好呀
大個左都仲係會偶爾懷念下中學年代

通告一張A4紙幾個人分
中六去第二間學校一份通告用高級白色A4紙 中英對照起碼兩頁

咁窮仲想加建都唔知真定假
聽d老師吹話，原本想係馬路對面個山頭起多座校舍

真呀 嗰時assembly講曬
搵人計過數
又話起多半層會負荷唔到

講咗好耐
但嗰個島仔好似係水務處啲野

好多人睇到港華係top果班
無錯真係好all rounded 讀書+體育/音樂都勁 識social又strong brotherhood
但其實入面仲有一半係摺撚
我果班grad左就各散東西 reu唔多過5個
所以睇你入到嚟群邊班人

利申 港華舊生
ulife開心d

果d黃色濕水會溶既通告

話唔可以加建 因為會冧丫嘛
開頭禮堂冷氣都話電壓問題一路唔裝添

課室又唔夠用要走來走去
真係獨有體驗

同學純樸係真
Grad咗入到大學就覺得中學好似乜世面都冇見過
依家補番母校中一生 見到啲中文功課變到超難
唔知係咪間間中學都係咁

上到大學先懷念,同學仔其實好純好乖,會互相幫忙, 唔似而家咁多人事煩。bully每班都有少少, 但唔嚴重。

btw wslam同文叔應該睇緊post

好多張記人

我記得開冷氣要過25.5度 初伯會黎check 同學仔會捽熱支針 博開冷氣

hi wslam 好掛住你教數學同啲星星月亮太陽龜

成日都咁做

我都識啲華仁毒撚
同你形容嘅差唔多

不過睇依個post或者依家班細路有自信咗都未定

每年春天啲牆就會出水
例牌有人寫啲鳩野上去

華仁仔有啲好gag好好笑

捽溫度計好有共鳴

呢間學校窮得黎好好笑

成日講笑話幾時塌樓

間學校係窮
但好多有錢學生同家庭

有冇人記得有年grad dramma某位老師好似報跑馬咁評班友衝落樓買飯
出bio書

tong sir

佢對bio嘅熱誠真係無出其右
又係wargame友
佢老婆畫畫又係好堅

仲要識玩magic

魔術師

我以前成日同朋友傾啲牙籤幾時爛

馬頭圍道塌樓 之後嗰日就話石屎剝落 緊急疏散

有印象

睇住個post覺得好懷念
雖然只係grad左兩年

終於有啲我可能識嘅人

15 DSE?

13dse相認

唔好話我知係理科班
係的話

15dse

嗱我就唔係13嘅
不過13 到 17 我都識啲人咁

咁你應該唔識我啦
我好撚摺

屌 比ccs人騎左

我考完bio鳥

咁多15 dse
唔知識唔識你地呢

你又係?

13dse ching

華仁話自己整

唔使窒返我我校友

17年dse？😂

唔係
我係比人屌草根既kc仔
不過要參與過討論咁

咁多15dse 既 應該識
不過都係唔好想認

係阿
樓主 我支持你細佬入Kc
毒撚好啊 毒撚係一個寶藏黎

張記 17 dse 又會開之前開過嘅post嘅應該冇幾多人

屌 巴打答過我bio問題
多謝你既幫助先

唔好咁講
都好撚難得有人會對bio咁有熱誠咁肯打破沙盤問到篤
睇嚟係tong sir愛徒

我唔係讀ccs
我讀kings...

我入呢個po因為比條港華撚屌我草根

tong sir名句
本書錯架 人寫嘅野就會有錯嘅野
本書自己有份寫都咁講

當年都in過Kings
柒咗自
佢拎咗堆iq題出嚟問
我嗰陣年少氣盛不屑咁笑咗聲
結果當然入唔到
不過我講嗰位阿sir係你師兄嚟
當年佢都係KC

佢嗰陣話自己溫AL嗰陣係咪住個syllabus嚟溫
話自己考到好廢
結果佢有1A2B

咁睇黎呢個唐sir bio功力好深厚

邊度嚟咁多張記人
好懷念

咁呢就唔係姓唐嘅
想個全名的話揭去Mastering Biology作者嗰頁就會見到
佢係猛到你就咁喺香港指住啲蟲問佢佢都應該話到你知係咩嚟
跟佢出field trip好開心但要唔怕污糟

上埋熱門

跟佢出field trip 要用小明速度先跟到佢＂行＂

讀書就張祝珊，細個考過，考唔入

ching邊班

你又邊班?

嗱我識人嘅range就係13 到 17
已grad
自己估下喇

佢真係好鍾意bio
可惜我真係對bio無興趣

呢位巴應該係副社/社長
利申 9up

邊有咁把炮做到社長/副社

跟過佢去觀星
佢真係隨口都講到幾廿個星座神話 指埋邊粒星係邊粒 等我地唔識野嘅都唔會太悶
又講下時間悖論
佢天文bio加魔術 博學程度真係唔講得笑

諗起蕭sir個啲又係文理商乜都識
語言又係十幾樣咁
張記老師真係冇得輸

唔係做呢d位都識咁多
咁巴一定係好social
利申 毒撚

WS lam對於數學嘅熱愛 真係好強
佢AL之後無得再教pure maths好傷心

港華有人係放學後係課室啪啪啪
兩個男仔

ccsc教physics個個cm chan仲有冇做
2008畢業之後冇返過去

Put your face on the screen
Don't rotate your body

咩料

好掛住history個fchan

蕭男神

聽講蕭sir係10A狀元

蕭男神連飛機構造都識

呢條友真係世界級

但係教書好似一般

問過 流嘅

邊得黎10a
佢幫人改personal statement就唔錯
但教人英文認真你揾定補習好過

緊係港華啦 出到黎大撚把師兄睇住你

得閒...睇多d英文書
學多d英文生字...英文都好d丫～
(右手掂耳仔左手巢散紙)

新黎果時第上一堂
寫係黑板連physics都串錯

what is the specific heat capacity of water

有聲

F1比佢教過 有次問佢問題，噴到我成本書都係口水
2版都勁多水印一點點咁，從此唔敢再問佢問題

張相邊個嚟

cm chan好nice架😂

靚女又好人

高踭鞋十層樓咁高

ok人 唔講ok唔安樂

佢physics exam加錯數比多20分我 我又食左誠實豆沙包咁比佢扣返

佢上堂試過講你地同我靜少陣
全班都笑左出聲

佢成日計少/計多分 好多甩漏好搞笑

佢宜家係咪都係咁可愛？

on9

新黎 第一堂 physics串錯
同你同班？

依家就唔知了 我都grad 左了

佢成日調轉哂d野尼講 真係好好笑

同佢講野 會比佢噴到成面都係
利申 比佢噴過

仲有 佢死唔斷氣咁
問一句答一百句
聽佢廢up成個鐘都走唔到

其實真係各有好壞
港華個名響 人脈廣, 不過係男校"brotherhood", 冇女
張記唔係個個識, 不過就男女校, 重讀書, 校風同D人都幾純

如果真係要2揀1, 我揀港華, 話哂係名校, 不過都係要睇個小朋友鐘唔鐘意同岩唔岩, 好難一概而論

利申: 張記舊生

如果係要揀的話,最正路都係揀華仁先

利申: 舊生

廟細燈籠大

ok? ok? ok? ok? ok?

傳聞當年曾佬送過花比A cheung

WYHK啦，傳統名校真係好好丁

張祝珊之所以冇joint school係學校驚破壞校風。

張祝珊亦都好多濕鳩規則

但張記老師真係好好人

之前考oral 只要啲老師得閒 就可以約佢嚟練oral

學校資源真係差

廁所石屎剝落露鋼筋 啲門可以壞幾年

Sac啲房永遠都係咁臭

學校寧願買空氣清新機都唔肯買抽濕機

遲到就跑餐死 斜路樓梯再斜路

華仁名氣大校舍大資源多

你細路夠social一定係揀華仁

有啲直頭冇門

係 講環境張記真係....山上面既危樓咁...

頂 個世界咁細

其實呢d傳統名校仲有一個優勢，就係人脈。真係可能各行各業都有d師兄撈得好掂

張祝珊啲學生好多都好薯 ，入到U先發覺同傳統名校啲人永遠都係爭咁啲

俾我揀多次我一定揀傳統名校

利申：張祝珊grad

試過食飯遲到係華潤見到文叔，即刻狗衝，跑得快過佢最後無事 不過跑到上校車個位攰到要手腳並用爬上去咁濟
回憶呀 讀張祝珊真係人生最開心嘅一段日子

成日落華潤買大撈食
平平地一餐

咦我都好似真人識你喎

大撈正呀

聽過有人放學一路行一路食撈麵畀Mama Lee鬧

佢退咗休喇
好多老師都退休

兩間都讀過 (舊制F5會考個陣轉校)

張祝珊:
- 師生關係好
- 男女校 (識唔識到女就睇你自己)
- 舊制黎講公開考試成績唔差, 新制就唔清楚
- 可能因為學校太細, 同埋o係個山頭度, 第日畢業會好多集體回憶

港華:
- 傳統名校風格, 好多人會proud of自己係呢間學校出黎
- 有christmas ball / 其他joint school活動識下其他學校囡囡
- 都幾多中產/有錢人家, 初初F6轉過去個陣都有D唔慣學校個氣氛
- 印象中幾乎冇功課

利申: 比較掛住讀張祝珊既日子

其實最懷念都係無限考試
開學半個月就開始midterm test直到final
midterm->final->midterm 無限循環chur就chur
但習慣左溫書考DSE都冇咁辛苦

返學覺得好有動力

點解咁耐都無人講RWong
F1果陣成日罰人背三字經

佢教家政好有heart
風姐又係

風姐捉你洗碗係咪乾淨好嚴